有冇邊隻廁紙冇咁容易穿

成日甩啲廁紙碎

維達

4D厚到仆街勁唔慣 搞到我想轉番薄D

超市均價32蚊或以上價位一卷嘅基本上唔會穿

自
一條
補充一下，均價28或以下嘅通常容易穿
皇冠同tempo好貴，但確實唔容易穿

pupply

寶碧

用濕廁紙抹啦
用2張就已經抹得乾乾淨淨又唔會整損patpat

寶碧真係同temple好似
仲要冇香味同唔辣屎眼

心心相印